[An/iOS/PC] ChainChronicle[144] 又一年啦 新年新希望

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機
新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

冇希望

去日本

mo$

老母

唔想再見到依兩隻野

喪心病狂

聽日又要番工 cls

好

55

求詳細

未流出未有漢化

【大白象工程】高鐵香港往廣州南票價料250至300 上海料要1200元

搵狗搭

支那狗

77抽了
仍然沒有聖王女

抵啦屌你老母

好難過

!!

80抽就有

刑天搞到個post冇人

4mk

扶醬抽左幾多

6萬羊

屌你老母

幾時轉工

搵日

有咩留戀

西面

我入黎為左睇CC
點g咁多鹽濕圖

又關禾咩事

唔想見工

屌你老母 又要番工

唔返工邊有錢課金

番工 想4

收到風虫清中左300連

幾時肯炒禾

有新工未

舊既唔去新既唔黎

番緊

我都返緊

幾時到長清開一個月醫生紙比屍屍po

仲上黎做野啦仲望

ot啦望
利申扮工緊

好想訓陣

想走

走

決定今次唔課金 刷翻350石出黎抽

咖哩牛腩飯 好味

大快活?

yes

豪

轉新工既前奏

依邊得辣殺大家樂咖哩雞仲要40加到44

新年食好d

大快活都44 好撚貴

懷念canteen

狗糧

出去50咪又係狗糧

50係食物

今日有10蚊9件雞

福喜

你係狗食乜都係狗糧

利申狗

企狗

學校canteen又係大家樂 我屌依家咖哩腩都唔賣

禾想讀書

大快活 雞胸紅米飯

今個禮拜個汁唔好食

我痴線 山渣汁都照食

山渣=最好食

好青春

我鐘意紅菜頭

好難食

你都岸冷J

人呢

真係估唔到仲有post 近排得閒開已經轉左好多野，有咩要留意各位巴打

留意唔好得罪刑天

死城一樣既cc post

回家

鐘聲響起歸家的訊號

好熱鬧

個app點樣整走通知果格
我有強逼症 成日紅左好銀眼

禾刀相知

好煩

等禾quote你加大個數字

新一年三日就要介課

加到99就唔會覺得煩

收皮啦柒頭

冇錯

佢會落你無限ot降

就落你安全套度

佢個安全套就無限ot屌女
你就無限公司ot

收皮啦企醬

翻工啦

我收左皮邊個同你傾計

現充企

差d就射到波

差咩
仲係地鐵

差個波

差錢

差評

爽

有冇人諗過叫雞，但又唔敢？

岩

根本就無聖王女 垃圾驚

渣

隻垃圾驚好耐冇中五星

你抽一部好多5星

80抽就有架啦

喂新年快樂巴打

現充DSE

真 dse

79抽了
仍然沒有聖王女

你地係咪講緊新個pool 諗緊將唔將佢送嘅石拎去抽

喂屌我假期日日都係毒撚mode

你個妹控

賓妹控

幼女控

小B都高過我

何b

導盲犬

放假先黎壞固網
3我屌你老母

叫雞出火

私影妹謀殺案被告：做左7年先總共加1千蚊人工 班仆街笑我矮 連小b都高過我

搵私影妹

老企呃人

新年新希望 無錢有內臟

收皮啦

終於上得返+收到日本學校通知

辭職未

交埋錢就遲

生八橋邊間最好食？

食左次井井
好懷疑扶仔是咪食開狗糧

今個星期夜會有99.9宣番

屌 錯post

聖護院

好好食wo

乜撚野滑強牛肉飯
味又無,仲要D飯唔夠熱整唔熟D強
杯果茶開粉都未搞暈
得個湯合格

我唔係食依d

唔好回頭

又多個日本人
CLS

食飯未

介紹架妹我識ok?

中泰坦，巴哈，第2把ak，新個兩隻土

fk u

井多把ak

找1皮1個月
有老婆
供緊樓
有閒錢搵私影妹

第2季?

係呀
虫虫有睇

點解仲未有no驚no奶睇

已經忍唔住睇小説
反刀劍神域 撐加速世界

想賣左個分身佢 搞手只求打過和

收唔收dg ac

Moppl

80抽了
仍然抽不到聖王女

呀扶 我想獸

強姦

黑獸

都是刑天的錯

大欖隧道晚上近11時發生嚴重車禍，一輛貨櫃車沿大欖隧道青朗公路往元朗方向行駛，駛過收費亭後，疑失控鏟上巴士站，將大批候車乘客撞倒，再衝落山坡墮橋，跌落八鄉路翻側。

現場消息稱，山坡上佈滿傷者，最少有10人受傷。救援人員正趕往現場拯救傷者。

刑天異世界溝女

唔敢搭巴士了

gantz

岩岩經過出事位 我都係有時果度轉過車

要幾戇鳩先會剪完左手 唔剪右手指甲

有咩方法小病

深水埗張180隱世醫生紙係邊

車錢都蝕埋

黃埔400幾牙

老凍上等人住黃埔

沖凍水涼

u鄉下地方

佢住公司

之前唔記得邊個答過禾
深水埗 好似姓蘇

和風牛肉飯

借問聲依到有無人係玩台版，想加好友，我留ID:113178337

應該冇 連日版都冇

fnn

Sosad

哈哈哈

出現鳥

你都傻既
剪右手食指,姆指就夠用手就夠啦

on9

pro m

where is duc pro

有冇ching後悔冇讀nursing

狗就有

hi

[突發]東鐵線九龍塘站往紅磡方向有人墜軌

Ot縮短人生道路
向ot説fuck
聽日要ot 屌

好想訓

好撚眼訓

【雙份雞扒 雙倍享受】
踏入2018，KFC為各位為食一族帶嚟全新產品鴛鴦雞扒桶飯餐！香脆嘅鄉脆雞扒同嫩滑嘅醬燒雞扒，加上經典嘅磨菇飯或雞皇飯，一個桶滿足晒你三個願望！ 連埋汽水都係$30，依家用埋張電子優惠券仲有得減$3添呀！仲唔快啲嚟試下？

- 優惠期至2018年1月31日
- 適用於上午11時後
- 需於付款前出示此券
- 產品供應及價格以各餐廳之訂定為準
- 只適用於指定分店 (山東街、大球場、沙田馬場及亞洲國際博覽館分店外)。
- 不可兌換現金或與其他優惠同時使用。
- 不適用於外賣速遞
- 每次惠顧限使用一張
- 此優惠不可與其他優惠及折扣同時使用 (包括KFC Visa卡、AEON卡﹑Citibank信用卡) 。
- 如有任何爭議，Birdland (Hong Kong) Limited保留此優惠之最終決定權。

3蚊,你當我係狗

汪

咬死你

唔好要

排到仆街 你比30蚊我都冇用

757D

比三十蚊就真係排到明年先有得食

kfc員工效率

社企黎 比下面

真定假

一半真一半假 佢真係有請智障人士 但係收銀果d係正常智力既on9

上次就咁叫6隻雞翼
都可以行到去拎起個夾之後返轉頭睇單

那刑天時光 不用常回看

希望早日射中平壤或者首爾

才哥

去尋找極邪惡隱世醫生紙了

220都射左

我樓下都係220

扶醬特權
幾時做京紫

來週

病左

心累

「突發」旺角西洋菜街連環商舖大停電....

方加

校園賣淫亂象 天津師大「車頂放飲料」待學生妹上車

LONG 清幾時先掛牌

小翔今年29碎，單身玩女女
畢業後入職初期月薪5萬蚊
做左5年野，依家人工20萬
加埋其他投資收入，儲左2個億

雲南醫院手術進行中要求加價2.1萬 病患手術台上微信轉帳、畫押

唔怪得之小翔咁有錢

冇五萬

即係5年後有廿萬同2個億

係

新都會裝修完勁大間無印

畀你趕走哂

Ot緊屌你

收到風又去晒私交
我真清泉

8926

55 春哥系我隔離

彈刀系腰番工

坐緊車啦

坐緊車番工？

新番開始有,清下先

街頭邱比特

吊你老墓

唔撚想訓

好撚凍

射波

收工

見到扶他偷拍流出

流去邊

幾正

俾台仔講左句腋毛手柄

就送都唔想要。。。

刑天hihihi

請等等,我刑天緊

咩餓沙媽射

冇左聖誕ICON既

叔叔B

想要加藤惠

毒

想食

我老婆

飛翻鄉下

冇錢

你呃人

慢左呀，拎唔到星期二假
我唔想做人

拎唔到?sl

餅卡

京紫首英文歌扣好多分...

好撚好聽wo 你聽左翻唱？

HI

老凍

angel返工

現充日搵人

要番工

呀扶睇夠tvb未

傳聞被下屬笑傻仔 特朗普：「我是非常穩定的天才」

做傻仔下屬

同你一樣自稱

扶又贏

又星期一

星期一
day off

白色相簿的季節

有咩做

玩wa2

隻強咁柒

凍到想劣鳩

岸冷J

熱到仆街wo 成18度

典解年年都wa2 唔wa1

好撚凍喎cfu

熱到仆街

年代久遠 講緊果陣仲未有電話

Wa1電話亭 好懷舊

lunch食乜好

KFC

不了 要減肥

想食譚 但係外賣又唔好食 堂食又好多mk

岩晒你 你系4mk

我4毒撚

笑4

扶他係mk

你jer到個頭撒雅人咁仲好意思話我mk

我個頭=堺雅人

我個邊kfc無雙扒飯

mk

呢把野有咩用？

練金素材

大腿岸J

好眼訓

辭職

80後Alex：水管屋值8,000元月租。

聽講有人要返工

邊個要返工

有冇人熟mac機
而家買MacBook air定macbook好？

macbook pro

重左啲

但pro d

ho mk

duc pro

自從棄左game之後，我租多幾間都得

Rich 4!

點解可以咁靜

（有圖）英漢遊非染罕見沙門氏菌 睾丸腫脹如西柚後爆裂

爆丸 shoot 爆開

仆街 kfc雙扒飯好撚飽....

MK先食KFC

macbook air停左更新啦wo
而家果部2015年ge級數

?而家macbookpro重過air 10gram only

返日本有咩要注意

Mk食吉野家唔食kfc

走之前見網友

都是MK 不用分得那麼仔細

rich

典解d女人甘鐘意行行下停低

點解女人係女人

想比人屌

語帶相關

Np6

前幾日落街先見到2隻狗un

落街 好撚牛飯

YES 好撚橙

幾時先好似mk范咁有錢
想整qdc8

賣賢先有錢整

朕神虧賣5出

唔落街典買牛飯

U巴eat

個窗出曬水

我都好想同mk妹 大小姐一齊催情朱古力

無人 好撚悶

睇緊citrus

mk妹

好撚凍 天寒地凍落狗屎先要返工公平咩

你有冇撚過唔落雨刀系腰番公

忽腰

阿天番工即係個post有人

企醬

公平咩

呢d天搭巴士係咪都係自備個口罩保護下自己好

個post無左你唔得 麻煩你唔好收工 o多d天

刑天得碰著誰

e幾日叫外賣真係死得

叫左炒蛋

想玩多次千晶

聽講我去日本個指導醫叫麻里

麻里奈

我在麻里體內

井上

HIM

閃卡狗

系

閃卡狗出現了

對！

一完晒假期成班現充即上水

對不起

想問宜家先玩應該玩日版定港版

回頭是岸

冇港版得日版台版同將會出既國際版

【恐怖虐兒】搶救臨臨醫護人員千字文︰忍著淚不滴在她身上

LIHKG @ Android

好撚仆街 三個都係正仆街死八婆

都唔知算好定唔好,解脫黎講

祝福個b女死全家 唔計阿哥

收工好撚凍

返工啦仲望

凍到要ot

扶仔射左波

射左drink

Yes

借戰天魔絆吸血

冇人打天魔

我都得你一個天魔fd

係消防處個廁所放低緊幾兩

痴q線
要起身返工都有

大隻佬

大隻企

不了

今日可以早收

消防員

屌解

葡萄牙

摟屌

快d落佢ot降

今朝已經塞左半個鐘車,呃左d時間

聽日放假 太凍

辣殺

yes 要搵藉口先放得 辣殺

想問下點解我clear哂所有第三部第五章佢派得3張五星角比我，25SP卷幾時派，係咪我acc有問題

過高登問啦

公告有冇寫clear邊d有咩派
or巴哈睇有冇

好 一陣問

公告有寫呀 但派唔足
巴哈都有人係咁 但未有人覆

歸還篇條bar有著燈應該係冇問題
應該又係乜力錯架啦

Clear左 10盞燈着晒 之後連條bar都冇埋

辣殺細奸

btw唔記得咗高登acc

有家歸不得

其實總共派幾多野

5張SSR 加第三部各區5張SP卷 總共25張

新年新氣象

鴨鴨

你 最近還好嗎

元朗返觀塘做唔做得過

agent

今日天氣凍 入黎取取暖

但都好冷清

尋尋找找

涼都唔想沖

無女攬好凍

冇女都唔係第一日既事

垃圾

咁味千拉麵ge

刑天番公

屌你牙

好撚多野做呀屌

不安

好凍 喪失所有工作能力 進入待機休眠模式

應該要立法香港有冬休

仲著緊冷衫

扶他

文青

G持

《戇鳩女權撚再度發功》上司凌晨發訊息祝生日快樂 女建築師稱私人時間遭侵擾

LIHKG @ Android

美國地質勘探局（USGS）表示，中美洲國家洪都拉斯以北的加勒比海發生7.6級地震，太平洋海嘯預警中心對附近多個國家發出海嘯警報。

震央距離洪都拉斯大約202公里，震源深度只有10公里，屬淺層地震。

日日都落雨

你搭地鐵可以去埋京阿尼shop

木幡？

同埋學校有巴士落宇治

好似係

有前輩個ufo

大吉山可以日落上定去等天黑 不過凍撚到仆街

吹奏吧

落好撚大雨

日本既濕凍,渣既

4!又去日本

悶到想死

iktf

gbf忙到想4

有邊個未買過僭建樓？

我 買唔起

被帥氣色影師性侵當豔遇
麻豆：猥瑣男才算性騷

Cfu fnn 又贏

你贏哂

你地都贏哂

【送禮】東海油輪已燒3天，恐造成世紀生態浩劫。

咁點
你比靚女強姦會唔會報警？

凍到飛機都唔想打

快

我會報警威脅佢強多我幾次

韓國稱將考慮暫時取消對北韓制裁，以促成與會平昌冬奧

笑4

on9仔

泡菜班傻鳩幾時先肯收皮

快啦 金將軍好快解放南朝鮮

訓

Wt9

Fishing-ing

朝鮮人民大團結萬歲

辣殺南泡向金將軍跪低

Cc竟然仲有download記念

刑天準備

[專利毒瘤]任天堂準備收手機遊戲皮

LIHKG @ Android

屍屍有冇事？

我這樣討厭

收左啦

扶清救禾

worse清比任豚壓死未?洗唔洗拋西瓜

個拉拉可唔可以順手告埋彈珠

除左dg仲有咩驚係原創玩法

寶可夢鳩

拋左

冇我想像中咁旺,但都有小小火頭

好難護航 老任狗係事實
不過商業ge野係咁

唔係,我指兩邊開火
已經正式告都冇咩做到,咪去玩下

見到日本仔掉switch

果個on9課長黎
1年前唔知邊日話棄,賣曬d武器
隔唔夠幾日又裝番
但twitter睇撐任既都唔少,隨時37波

正常啦，上年老任拉左咁多fan屎
白貓呢兩年就走下坡

原來紫羅蘭播左,即睇先

去完老蘭？

全世界都係咁你告我告你
都唔知話老任做乜

「突發」東鐵綫全線暫停

LIHKG @ Android

我真係恭喜你牙

我岩岩番公司果陣荃灣線都鳩鳩地

新聞都有報

垃圾驚

老任狗過其他 好似係

低衫長過面衫係咪好mk

尋晚扶他好似比人捉姦

比人強姦

往死裹打

峰迴路轉

我就點都反白貓既

任地獄好波

梁國雄議員

又去

訓醒又繼續番

白貓RIP

我正式宣佈任天堂係遊戲業界ge清風
任天堂法務部=+2gc

之前都有，技術性調整
但今次就難講

癡線 兩日蒸發4成市值

買跌

4成市值

注數230,230 投注金額$2,302,300

2,3,4,6,8,9
11,13,16,18,19,20
21,22,23,25,27,28
32,34,35,36,39,40
46,49

積落成份首期供左落去 如果中唔到 真係唔知同人交代
我知代價好大 但想一下退休

中左一人1000

放工去買20

放工應該排到含撚

珍
馬會ac得返7蚊買唔到

Pps入錢

中左六合彩請阿介幫我打mh
我燒肉了

扶仔幾時得閒燒慾

OK你養我

得番十零日 都唔知買隻ddff 黎做咩鳩

睇下翔幾時唔洗食女

咁無了

我估佢要食到25號

又話日本人好準時
覆個email都拖幾日

要請示上級

好想收工 望住個鐘

?!

買左未

我正式宣布！
2018年為京紫元年！

扑錯窿

南泡

咪又係窿

Moyu

好串

咁快熄火

有無人覺得凍左 手機上網都慢D

電量都會用多左

刑天都會刑多左

刑天是一種生活態度

每天刑天多一些

刑天無錢收，不如咪刑天

課金狗

刑天收左工十世

唔收工又點刑天呀

終於做哂野

chi hou chow mo yea jo

全天候吹奏京紫

要SERVE 西面

吹奏扶他

屌無啦啦肚痛 cls

經痛

叔叔

有時懷疑係咪電話壞左

係 換電

日本「女子腳底味炸雞」上市 添加黏稠度增食感

想食

廢青左幾個月

人生最精彩一定係廢青的那些年

好爽好enjoy

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

唔是咁咩

你點知

因為我地都係廢青囉

廢中喇

teenager先好叫青

你係廢老

白痴jai

痴線架

新加坡僅跌至22度 當地人穿長袖大呼寒冷

掛住扶清

我呢

你掛住屌西

你掛住屌西面

刑天放長假了

原來中半註個個係你

放9日牙屌你老母

仲要返多一個月

就做日本人

來簡約地 愛多八十年

光頭仔教你如何使用魔法石添呀

禾覺得禾過唔到八十

下次長假就係新年

準時番工

狗鐵累我遲到

韋拿踢法似我

早d出門口

出左門口廢事番工塞車

拎完ツカム多左150石
我愛CC

吶

日本蟲教禾

京紫好正
睇到好撚心酸

第一集炸喎
有冇咁深體會

屌奶星三日兩夜條女淫能到

去撚返原著睇先

提提你，京都好多時都魔改
好大機會你睇左都同動畫無關

thx bro

BYE

岩岩落街買早餐

我地皇馬係最好

【ICC酒店謀殺案 一外籍女子及男童在酒店房死亡】
【警方拘一韓籍男子】

佐敦麗思卡爾頓酒店發生謀殺案，一名外籍女子及6歲男童在酒店房內死亡，警方是在早上八時半接報，指一對男女在酒店房間內打架，到場後發現一女子及一名男童死亡警方拘捕一名韓國籍男子，將案件列作謀殺案處理。

#有線新聞 #麗思卡爾頓 #謀殺

4I有無三月尾日本特價

bye

泡狗

唔係應該好似OT 咁喺公司長駐最安全咩

公司唔開燈

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

20歲仔逸東邨墮樓亡 慈母哭崩送院

少女行車天橋躍下 墮百呎身亡

UO比唔到錢

游水

買左ufly

嘩嘩嘩！今晚10點開搶！低至$68！$68！$68！Tag埋朋友一齊搶！香港飛台中單程$68起，石垣島/首爾/暹粒$179起，日本各地$239起 – HK Express (優惠至1月16日)
詳情：

嘩嘩嘩！$68！$68！$68！搶搶搶！HK Express 會係今晚10點推出Mega Sale！7個航點，低至$68！台中單程$68起，石垣島/首爾/暹粒$179起，日本各地$239起。來回價錢：(台中$136 連稅$526)、(石垣島$358 連稅$613)、(暹粒$358 連稅$813)、(首爾$358 連稅$815)、(廣島/鹿兒島/高松$478 連稅$733)，旅行日期由1月21日至10月27日。有興趣就tag@你身邊嘅朋友齊齊搶$68平飛啦，如果有Ufly-Pass可以提早而家就上去訂飛...

狗嚟，又飛

飛夠未

【泰國PP島快艇爆炸】
【載有26名中國遊客 最少1死40傷】

一艘載有 26 名中國遊客的快艇，在泰國 PP 島爆炸，最少一名泰國人死亡，約 40 人受傷，包括 3 名小童和 5 名當地船員，船長及四名中國遊客重傷。

快艇周日早上由布吉開往 PP 島期間，懷疑漏油起火爆炸，快艇爆炸後起火，冒出大量濃煙。

中國駐布吉領事館派員協助。

#有線新聞 #中國遊客 #快艇 #泰國 #PP島 #爆炸 #快艇爆炸

又係秦國

中國人掂到既都識爆炸

又飛屌哂你地

春哥又贏

日本人

上海海上搜救中心表示，在東海發生碰撞事故的桑吉輪，燃燒9天後，直至今日中午12時許突然發生爆燃，船頭疑塌陷，船舶向右傾斜25度左右，全船劇烈燃燒，火焰達到800至1,000米左右。下午1時45分許，桑吉輪全船被濃煙籠罩，看不清船形，隨後被確認已經沉沒。

目前，桑吉輪正在劇烈燃燒。事故現場風力4到5級，浪高2米左右，能見度良好。有專家早前表示，撞船意外發生後出現大規模漏油，隨時演變成生態大災難。

該運油船原本載有32名船員，本月6日在上海附近海域與港籍散貨船「CF CRYSTAL」號相撞後起火意外後，搜救人員共尋獲3具遺體，目前仍有29人下落未明。

你歐遊

無d咁既事

細個養貓隻貓一向係浴缸大小二便，有日我就學隻貓偷偷地係浴缸屙屎，隔左陣老豆見到問我做乜係浴缸屙屎，我話係隻貓屙，佢叫我咪玩快啲整撚走佢

放假真開心

笑4
放完咪又O番夠本

禾要打屍屍

dim gun

寫乜鳩

我公司最多得3日 笑4

【革命成功!?】

因應apple最新的政策,規定所有有其app store上架的產品,但凡涉及付費抽獎的都需標示各獎品的抽選率,否則將會在介面中無法看到(但仍能直接輸入遊戲名搜尋)
不止pad,連大熱的怪物彈珠,FGO,甚至最近被任天堂控告的白貓都因沒有標示機率而「被消失」了
受壓力所致官方宣佈將在下次更新時將導入抽蛋率,所有使用魔法石抽蛋的都會列出一份名單列出各寵物的中獎率,到底會不會出現傳說中的單吊0.1%就拭目以待了

#就算標了機率都沒用
#是你的0.1%也是你
#不是你的99.9%都不是你

難得放假樓下d 19中學雞係咁9叫唔知做乜

見到扶醬所以鳩叫

唔係好撚耐之前架咩

撚知牙

睇死政壇雲加照出黎選

現充又去邊

Plan B牙

日本

我想食

北大路五月

世衛組織（WHO）日前宣布，將把「電玩失調症」（gaming disorder）納入「國際疾病分類」，籲各國正視沉迷網路線上或離線電玩的嚴重性。日本媒體對一位24歲、每天玩20小時電玩的男子進行貼身採訪，他說「現實世界是第二世界，網路的世界才是第一世界」。
據《AbemaTV》報導，日本使用網路的年輕人，有7成都是在玩網路遊戲，沉迷在遊戲中的人比例持續上升，一位住在日本千葉市、父親是牙醫的24歲男子櫻井慎太郎，就是位「網遊廢人」，他認為現實世界是第二世界，網路的世界才是他心目中的第一世界，如果在遊戲中不能取得好成績，感覺就沒有生存價值在，並且會課金(遊戲中使用現金購買遊戲追加資源)玩遊戲。

櫻井慎太郎的電腦桌上有四台螢幕並排一起，分別是打電動用、上網查東西用、LINE跟推特對話分別使用，為了防止手汗也買了特製鍵盤、麥克風、椅子，加上周邊用品共花了40萬日圓(約12萬新台幣)以上，從晚上10點開始是「網遊時間」，會一次玩兩個遊戲。

櫻井慎太郎玩遊戲時也會課金，「出現稀有的怪物、道具時會有腎上腺素湧出的感覺」，國高中6年期間就花了200萬日圓(約54萬新台幣)，至今共花了500萬日圓(約130萬新台幣)，而且他從來沒有打工過，錢都是家人給的。

櫻井慎太郎的母親5年前過世，父親工作繁忙，所以他大多一個人在家度過，最近則是沉迷FPS（First Person Shooting game）遊戲，一天玩20小時以上，房間備有即食食品可以馬上吃完繼續打電動，房內冰箱也放有能量飲料幫忙提升精神，「不過似乎喝太多，最近已經感到沒什麼效用」。

久里濱醫療中心的樋口進院長指出，現在網路時代，許多使用者都會玩複數的遊戲，讓「電玩失調症」患者變多，而且打電玩時間長，家人容忍後爆發爭吵問題的案例也不少，沉迷網遊對小孩子來說相當不好，「人生起步階段的生活被打亂，不想上學只待在家裡，這樣的人生之後會變怎樣呢？」（即時新聞中心／綜合報導）

OT失調症

2020 馮檢基：街坊話想投比我

才哥幾時選

雲加幾時退休

刑天幾時收工

1星期後

不嬲都準時收工，唔係點ot

咩樹

見到貼過黎提提你地有活動

唔係比新手玩

冇人玩啦辣殺驚

系牙系牙

你課左未

大狩獵又黎啦

特效:

獎品:

詳細自己睇

4i好撚勁

又去日本

唔係要打踏破我一定唔抽牙

啱呀

係大狩獵牙 不是踏破

我做過咩黎

又去日本牙

聽日返啦

見到你又去日本
我偶像我god

4i god可唔可以分享下去日本之道

咪姐係兩個踏破囉

首先要有錢

三步曲：
節衣縮食
搶平飛
訂平酒店

因綠既三步曲

輸哂

有冇fg仲未搵到工

有冇fg仲未搵到女

有冇bf仲未有男友

禾

4i god宜家多數短定長trip

又去左邊

飛田新地

你打字幫你改番咋

多數一星期

關西

上次一條友去旅行 好似差咁d野

所以你係機上面已經變左兩個人

死mk收皮未

agger

九龍塘轉東鐵有個廣告嚇撚死禾

三步曲

星島日報：姚松炎會被DQ

LIHKG @ Android

政壇雲加又贏

永續牙基

日本凍

【流感肆虐】曾去中國打流感疫苗，15歲女染乙型流感致腦病變情況嚴重

【東鐵墮軌】又一IT人自殺

又係火車

又跳 cls

依家D活動角把武係咪唔會有技

一DD係

又係IT狗

我就是成功例子
唔做it

三宅順也：不存在的「名創優品」設計師

笑4

甘梨做緊乜

人生嘅本質，就係一舊屎。

老人家講：「後生仔識啲咩 !」

老師講：「未來有無限嘅可能性。」

某某人又講：「呢舊嘢呢，開頭的確係有啲唔好食，但食耐咗其實都幾香架。」

因為你已習慣食屎。

呢一舊屎，被全世界一齊食嘅人包裝得好精美。

「人生充滿希望」、「世界上仲有好多美好嘅事物」、「唔好輕言放棄呀」

但無論搵再好嘅廚師、落幾多調味料，上菜時整得幾好睇。

屎嘅本質，都係一舊屎。

即使一舊屎變成咖喱味、變成椰子味，佢都係一舊屎。

IT 狗 - IT = 狗

好mean

good boy

唔想返工

健吾：

十年前， 鮑偉聰 先生邀我寫書，寫日本，我說，不如寫一本關於 大阪 的城市文化書。

然後，就出了那一本書。2000本，全沒有了。也沒有再印。

現在，有人在圖書館找到那本書，然後跟著去，吃每一家餐廳，都讚不絕口。

但我還記得，十年前，文化界有些人對外面書，說我沒有品味，大阪不及東京好，大阪像深圳，又土又吵又髒。

我說，這才是新開發地區。

2017年，大阪的觀光客，超過1000萬人次。

1000萬人次。

我的眼光，被旅客用身體用鈔票證實了。

多謝大家。

聽講呢個post有d咩4god咩日本專家
麻煩你冇建五大師咁專業就收收皮啦

攞假

1000萬人次。

跟我一齊做廢中

要不是日本達人

日本經濟一早跌到5算

來生要做日本達人

又針對我

冰個針對你

關鳩佢事咩

笑死人

這才是新開發地區。

條柒頭fb都清洗得幾緊要😂篇野咁撚on9都清一色得fans幫佢劣鳩

佢當自己係豐臣秀吉起大阪城

🌚

要不是健五大阪變廢城了

4!god出手啦

4i = 花生台盲反建五

4i =反同耶撚

futa

立囝

▲這張全球唯一的「青眼究極龍 」目前放置在秋葉原的卡片專賣店待售。（圖／翻攝自推特／@saku06s，下同）

網搜小組／綜合報導

擁有全世界唯一一張《遊戲王》特別版「青眼究極龍」的玩家，近日將卡片放到秋葉原的卡片專賣店出售，開價4500萬日元（約新台幣1200萬），結果不僅掀起網上一片熱議，也吸引許多網友相約前往朝聖，只為一睹夢幻卡片的傳奇風采。

日本網友はっさく在推特發文，表示世界上唯一一張的「青眼究極龍」目前放在秋葉原的卡片專賣店，「售價則是與攻擊力相同的4500萬日元！」

2018-01-16 11:24

〔即時新聞／綜合報導〕位在日本青森縣內的八甲田山，以冬季的「樹冰」景色聞名，每年都吸引不少遊客前往遊覽，不過當地的樹冰在14日卻傳出遭人噴漆，以螢光色噴漆在樹冰上寫下中文字「生日快樂」以及一些英文，令許多日本網友十分憤怒。

綜合日媒報導，當地滑雪客和職員在14日午後在當地纜車的山頂公園站附近15公尺處，發現有許多樹冰都被噴上螢光漆，上面用英文和中文寫著「生日快樂」，樹冰被破壞的面積十分廣大。滑雪客指出，當時有看到一對男女拿著噴漆罐，並用中文、英文、日文交談，因此很難斷定噴漆者到底是什麼國籍，事後管理處則是將樹冰上被噴漆的部分削除，並向日本環境省通報此事。

由於噴漆上寫的中文是「簡體中文」，許多日本網友直覺聯想到中國人，並對此痛罵中國人「禮儀極差」，甚至叫中國人不要再來日本；不過也有網友認為，在雪地上噴漆沒那麼嚴重，因為只要雪融化之後，被噴漆的部分也會消失。

港父難忍B女哭泣掌摑致植物人 官聞案情哽咽一度退庭 (12:04)

年輕父親疑難忍出生僅半個月的女兒哭泣，涉嫌於前年多次掌摑及搖晃女嬰致其重傷。女嬰現時需靠呼吸機維持生命，如同植物人，該父親事後被控三項襲擊所看管的兒童罪及一項刑事恐嚇罪。案件原定今於區院開審，被告突表示要撤換代表律師，惟法官表示「作為法官，唔係好諗到一個更加嚴重嘅虐兒情形」，稱若定罪後有機會判處最高刑罰，要求被告仔細考慮是否要開審前換律師。

25歲男被告，報稱無業，原任職廚師。法官游德康表示，細閱控方呈交的開案陳辭後，認為假如案情屬實，被告若被定罪後有機會被判處控罪中的最高刑罰、即判囚10年。惟區域法院中最高只可判囚7年，故游官要求控方考慮本案是否須到更高級別法院審理。

游官又指出，根據女嬰最新醫療報告，女嬰現時仍不能自行呼吸。控方補充，女嬰現靠呼吸機維持生命，亦不能自行飲奶，如同植物人，康復上難有進展。此時游官表示：「假如BB（女嬰）最後真係⋯⋯」游官停頓約十秒，沒有發言，最後語帶哽咽地表示「退一退庭」。

重新開庭後，游官繼續說，假若女嬰不幸身亡，控方或須改控被告誤殺罪。控方回應稱，當初有考慮此情況，惟女嬰入院後情況已穩定。

另外，被告表示獲朋友及其他囚犯介紹，稱可找更好律師，故在開審前決定撒換法援提供的律師。被告又稱，「佢哋（赤柱監獄囚犯）成日坐監，熟過我」，惟游官即稱「佢嘅律師係咁好就唔會成日坐監啦」。

游官及後仔細向被告解釋其自辯權利，並稱若被告「炒法援」，他不會再得到協助，但考慮本案案情及或須到更高級別法院審理，建議他或可以繼續與法援溝通。被告申請保釋被拒，案件押至本月23日再訊，待控方索取進一步指示，及讓被告處理其代表律師問題。

新聞來源連結:

4mk冇腦

就腦既mk=才

就腦既mk=才=春=扶

ID:195031013
新手add fd打大狩獵戰

夠鐘開工

好快會有個二世祖出黎強買
仲搵黑衣人打柒個老板
老板個孫又會報仇

【最新】曾志偉今午四點半舉行記者會
建立時間 (HKT): 0117 13:13

大陸網媒早前瘋傳「曾志偉性侵藍潔瑛」等經過剪輯之視頻，曾即發聲明，澄清與事件無關，並指該等不實視頻（信息）一經發佈，「引起眾多不明真相網友的相繼轉發及評論，曾志偉先生因此蒙受了來自各個方的嚴重質疑、誤解」，並要求刪除不實資訊，又表明將依法追究。

一波未平，日前（11號）大陸「超模教母」韓穎華（韓姨）突然喺微博出post，矛頭直指曾志偉，指其捲性侵案，更稱不只一次。

連日來韓姨不斷發功，含沙射影，不過一直未有人證物證提供。曾志偉連日來未有回應，其女兒曾寶儀（阿寶）已表明相信爸爸，但尚未查明的指控和誹謗，令她被謾罵「強姦犯女兒」，甚至有人詛咒「全家死光光」，曾寶儀昨日再強調：「我相信爸爸，以爸爸出來說明為主」，其經理人亦稱：「她不姑息任何形式的性騷擾和性侵，也不姑息未經證實的指控。」

今日下午四時半，曾志偉將於九龍香格里拉酒店舉行記者會。

ME TOO

靚絕五台山

好想回鄉

支那?

京都

話說我係金閣寺影日落
聽到有人用廣東話講
屌你老味咁多人
我日日係筲箕灣睇個日落咪差唔多

1000萬人

近江神宮鬼影都冇隻

因為健五冇寫書

要不是健吾

筲箕灣

太大雨結果都係冇上到大吉山

渣GA

返黎上大帽山囉

凍撚到抽筋

未開發

攬女

[先煎後殺]大陸妹共匪餅

我又不是春哥

好想去日本

好想攬女 唔去日本都得

想攬日本妹

你又食女

#youtoo

仲有幾多未棄CC?

mo

每日登入都斷斷地

魔神,踏破,1隻都冇

出完義勇軍已經完左

佢唔比五星之後已完

去左打飛高咋

去左打飛機

ppl

而家D活動咁易打嘅
明明寫90lv

易打但一張卷要95000 肝撚到

happy birthday to me

決定一年唔反老任

正2之C

聰明決定

玩紙皮玩到咁出色真係佩服

ha

返去皇post屌拖啦 又偷懶

老天

咩紙皮？

Switch Nintendo Labo真係屈咗機

得罪講句
連登既皇迷年齡層比較低
我都唔想入去9up

睇完扮比小朋友睇既YouTube個po
好撚不安

睇完段片射左

ok 有d道理

你都係年齡層比較低智力方面

仆街原本係諗住happy tree friend
但睇埋高登縮圖趴撚到瀨尿

才春虫扶CFU 玩女出色啲定老任玩紙皮出色啲

同如花有咩分別

我祝你全家幸福

巧

貓天終於復活

死撚左

點死

屌水爽死

咁多youtuber出事架咩

未來返左黎？

決定教表弟睇happy tree friend
防止性侵

手汗撚表示又串鳩我
都未計會有蟲蟲

星期4都冇ppl

應該唔會掛

CC post已死

唔係GB POST 黎咩

幾耐冇傾,棄曬啦

wt is gb

Big5

utf-8

ip5

刑天復活

今獲我就撐OT, OT 邊有得復活

性傾向條例家校關注組成員趙佩玉，今日宣布參加新界東立法會補選。趙說，參選是為了反對設立「性別承認」制度，斥有關制度推崇「指男為女，指女為男」，混亂了小朋友的教育。趙說：「神叫我去參政......神叫我去新界東。」

性傾向條例家校關注組召集人黃偉明（Roger，黃之鋒父） ，今日跟趙佩玉一齊開記者會。被問到為何不親自岀征，Roger稱，參選是趙的個人決定，支持她的政綱，「我無特別的計劃去做這事。」

趙佩玉表示，去新界東岀選都是上帝的帶領，強調「政綱按聖經真理去做，聖經真理要插根立法會」。趙說，將會在選舉前7星期，圍繞立法會7次祈禱。不過，她表示，目前未有足夠提名，但相信上帝會幫她。

除了趙佩玉，自稱「網絡紅人」的陳玉娥，昨日已經率先報名參選立法會新界東補選。娥姐跟Emily講，今次選舉力打民生政網，最大亮點是要求特首林鄭月娥，特赦七警和朱經緯。

娥姐笑言，自己已經「爆紅」，但形容「勝算當中六合彩」。

提提大家，已正式報名及公開表示有意參選新界東立法會補選的，除趙佩玉外，有陳玉娥、梁思豪、陳國強、劉頴匡、李德豪、鄧家彪、方國珊及范國威等至少8人。

娥姐又黎

OT教我組隊

有冇抽特效

今年食呢個幾好食

發左達?

生日食好D唔撚得牙

同欣宜食？